{"file": "audio_16k/sample_1.wav", "transcription": "v t\u00e9to humanit\u00e1rn\u00ed pomoci mus\u00ed evropsk\u00e1 unie pokra\u010dovat.", "speaker": "voxpopuli_96272"}
{"file": "audio_16k/sample_2.wav", "transcription": "to je trochu rozd\u00edl oproti tomu co zde bylo panem komisa\u0159em \u0159e\u010deno.", "speaker": "voxpopuli_96715"}
{"file": "audio_16k/sample_3.wav", "transcription": "jak bychom reagovali kdyby se takto chovala jak\u00e1koliv jin\u00e1 instituce?", "speaker": "voxpopuli_124699"}
{"file": "audio_16k/sample_4.wav", "transcription": "probl\u00e9m vid\u00edm tak\u00e9 v tom \u017ee se na\u0161e firmy nemohou op\u0159\u00edt o funguj\u00edc\u00ed syst\u00e9m vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed kter\u00fd by vybavil mlad\u00e9 absolventy dovednostmi odpov\u00eddaj\u00edc\u00edmi pot\u0159eb\u00e1m trhu pr\u00e1ce.", "speaker": "voxpopuli_124709"}
{"file": "audio_16k/sample_5.wav", "transcription": "dohodneme li se na tom \u017ee by se m\u011blo zru\u0161it st\u0159\u00edd\u00e1n\u00ed zimn\u00edho a letn\u00edho \u010dasu pak se velice hl\u00e1s\u00edm k tomu aby byl zru\u0161en zimn\u00ed \u010das.", "speaker": "voxpopuli_189507"}
{"file": "audio_16k/sample_6.wav", "transcription": "na druhou stranu tato \u00faprava si klade za c\u00edl zamezit klamav\u00fdm praktik\u00e1m v obecn\u00e9m m\u011b\u0159\u00edtku zajistit ochranu spot\u0159ebitel\u016f a zabr\u00e1nit nekal\u00e9 hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 sout\u011b\u017ei.", "speaker": "voxpopuli_124704"}
{"file": "audio_16k/sample_7.wav", "transcription": "tento v\u00fdzkum je d\u016fle\u017eit\u00fd i pro rozvoj nov\u00fdch medic\u00ednsk\u00fdch aplikac\u00ed kter\u00e9 slou\u017e\u00ed ve prosp\u011bch v\u0161ech evropan\u016f.", "speaker": "voxpopuli_28354"}
{"file": "audio_16k/sample_8.wav", "transcription": "hlasovala jsem proti z\u00e1vazn\u00e9mu charakteru n\u00e1rodn\u00edch c\u00edl\u016f energetick\u00e9 \u00fa\u010dinnosti.", "speaker": "voxpopuli_124710"}
{"file": "audio_16k/sample_9.wav", "transcription": "stejn\u011b tak bude mo\u017en\u00e9 posl\u00e9ze zhodnotit \u00fa\u010dinnost opat\u0159en\u00ed a intervenc\u00ed sm\u011b\u0159uj\u00edc\u00edch ke zv\u00fd\u0161en\u00ed bezpe\u010dnosti pacient\u016f a snadn\u011bj\u0161\u00edmu sd\u00edlen\u00ed zku\u0161enost\u00ed a poznatk\u016f mezi \u010dlensk\u00fdmi st\u00e1ty.", "speaker": "voxpopuli_96243"}
{"file": "audio_16k/sample_10.wav", "transcription": "ka\u017ed\u00e1 obchodn\u00ed v\u00e1lka je nebezpe\u010dn\u00e1 a p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed pouze ztr\u00e1ty na obou stran\u00e1ch.", "speaker": "voxpopuli_96713"}
{"file": "audio_16k/sample_11.wav", "transcription": "zaj\u00edmav\u00e1 je anga\u017eovanost t\u00e9to zem\u011b v mezin\u00e1rodn\u00edm fondu pro irsko.", "speaker": "voxpopuli_28331"}
{"file": "audio_16k/sample_12.wav", "transcription": "vid\u00edm \u017ee i \u0159ada rom\u016f pochopila \u017ee vn\u011bj\u0161\u00ed motivace smrd\u00ed. proto je pot\u0159eba tyto lidi opravdu motivovat k tomu aby oni cht\u011bli studovat vzd\u011bl\u00e1vat se a b\u00fdt sou\u010d\u00e1st\u00ed na\u0161\u00ed spole\u010dnosti.", "speaker": "voxpopuli_124713"}
{"file": "audio_16k/sample_13.wav", "transcription": "druh\u00e1 pozn\u00e1mka se t\u00fdk\u00e1 zm\u011bny struktury rozpo\u010dtu.", "speaker": "voxpopuli_23712"}
{"file": "audio_16k/sample_14.wav", "transcription": "o jej\u00edm v\u00fdznamu sv\u011bd\u010d\u00ed i odhalen\u00ed typu panamsk\u00fdch dokument\u016f.", "speaker": "voxpopuli_124707"}
{"file": "audio_16k/sample_15.wav", "transcription": "tento fenom\u00e9n je pot\u0159eba efektivn\u011b konfrontovat a na z\u00e1klad\u011b objektivn\u00edch fakt\u016f tyto dezinformace vyvracet jak na evropsk\u00e9 tak na n\u00e1rodn\u00ed \u00farovni.", "speaker": "voxpopuli_124702"}
{"file": "audio_16k/sample_16.wav", "transcription": "chce se tam po eu aby p\u0159ijala opat\u0159en\u00ed proti \u0161\u00ed\u0159en\u00ed fale\u0161n\u00fdch zpr\u00e1v.", "speaker": "voxpopuli_84175"}
{"file": "audio_16k/sample_17.wav", "transcription": "my se t\u00edm zab\u00fdv\u00e1me a jak u\u017e jsem \u0159\u00edkala pracujeme s t\u011bmi zem\u011bmi individu\u00e1ln\u011b.", "speaker": "voxpopuli_None"}
{"file": "audio_16k/sample_18.wav", "transcription": "a k samotn\u00e9mu projedn\u00e1v\u00e1n\u00ed dokument\u016f souvisej\u00edc\u00edch s energetickou uni\u00ed.", "speaker": "voxpopuli_23699"}
{"file": "audio_16k/sample_19.wav", "transcription": "je to opravdu tak z\u00e1va\u017en\u00fd fakt \u017ee k tomu evropsk\u00e1 unie nesm\u00ed ml\u010det a je dob\u0159e \u017ee zde jasn\u011b h\u00e1j\u00edme principy pr\u00e1vn\u00edho st\u00e1tu a jasn\u011b chceme po org\u00e1nech malty aby tuto situaci vy\u0161et\u0159ily.", "speaker": "voxpopuli_125706"}
{"file": "audio_16k/sample_20.wav", "transcription": "z m\u00e9ho pohledu se jedn\u00e1 o jasn\u00e9 klam\u00e1n\u00ed spot\u0159ebitele a z tohoto d\u016fvodu je nutn\u00e9 jednat.", "speaker": "voxpopuli_124708"}
